# File Manipulation Nodejs

Trabalho de manipulação de arquivos, prof: João Roberto

## Para rodar o programa

- Instale node js.
- Apartir da pasta File-manipulation-nodejs execute o comando no terminal: node src/filemanipulation.js
- Observe os arquivos na pasta src/arquivos/

## Para visualizar o programa

entre na pasta src
